有無巴絲入連登時驗證係咁錯

起碼五次以上 開始懷疑自己一係弱智一係有眼疾

成日唔明錯乜

係
究竟公車係咩車，紅綠燈究竟包唔包佢條杆

岩岩先搞左成10分鐘

其實係IQ test黎

鍾意驗証 幾好玩

巴打衰咩

屌好撚似我

test咗係邊到

包杆同唔包杆都試過，無次得
有時又諗佢會唔會sensitive到可能紅綠燈得一隻角仔入第二個框佢都當係呢

我最近次次都唔包杆
好少錯了

Google表示多謝你地幫佢AI學習..

唔係就咁tick我不是機器人就得咩

原來係唔包杆
其實係咪要連中幾次先pass到

擺明冇巴士仲叫我㩒巴士

我懷疑到所有諗法都試一次，會唔會撚翻佢個ai轉頭

唔係 會出九格圖

呢個我知 佢下面有一句話幅圖無嘅直接submit

我懷疑係要答5-10題
唔關答唔答啱事

定係我係弱智

我都係就咁tick就得... 完成都唔洗click..
係咪我地問題

係時候要搵醫生驗腦鳥

唔撚係掛.jpg

想玩都無得玩